［盡快煲大佢] 元朗尋晚打人為分區戒嚴鋪路？

上星期上水衝突完，就流傳會分區戒嚴
消息煲大咗，政府就走出嚟澄清話唔會咁做
隔咗一星期，就出現元朗黑社會亂打人，警察放慢手腳處理，今日再多區有流傳黑社會今日報仇，搞到人心惶惶。

依家要煲大呢個消息，元朗尋晚黑社會打人係為分區戒嚴鋪路。之前幾次流傳消息比人流傳得勁，政府就會澄清無咁嘅事，唔會推！

推

push

琴晚已經係戒嚴黎

元朗警黑一家親， 昨晚應該係為咗元朗獨立鋪路。

政府宣布分區戒嚴係嚴重好多
仲衰過黑社會咁搞！

推，多啲人睇到呀

分區戒嚴呀！

尋晚開始，好多post話fact checked但隔幾個鐘就證實係fake news

區區戒嚴可以話藍C聽黑社會搞亂香港

藍絲最多只會話元朗黑社會打人唔啱，但搞中聯辦搞亂香港就更加唔啱

要煲大佢同要佢區區戒嚴最少半個月,咩都屈黑社會最好

一戒嚴就咩都賴落遊行示威到
出街搜身拎把遮都無收再抄你身份證，和理非遊行都唔使諗

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

遊行過都知幾十萬人遊行，好多都係一家大細，點斬

同埋黑社會要郁手，一定踩線，玩人多蝦人少，你拎刀死硬

幾十萬人羅刀
重有幾萬人既鄉黑呢斬你？
又踩線又人多蝦人少
如果全港都想斬黑社會
你係黑社會仲敢唔敢俾人知

原來白衫鄉黑係為咗今日全黑速龍鋪路

政府又想戒嚴又唔想搞到個市冧俾商界屌，就搵人代出手做到有戒嚴效果